[會員牙笠入一入黎]MOMOLAND再傳兩成員「退團」？經紀公司至今沒回應...讓粉絲心碎！

粉絲一定相當難過啊...

說到三大公司除外，發展不錯的女團，想必不少粉絲會想到MOMOLAND吧！但前一陣子有妍雨「退團傳聞」，讓粉絲相當驚慌，還好後來經紀公司澄清謠言，妍雨本人在官方論壇發表文字聲明，才讓粉絲鬆了一口氣。

但最近又傳出成員的退團消息，讓粉絲相當錯愕。MOMOLAND是九人女團，但從三月開始，就以少了泰河和DAISY的形式進行七人組活動。

加上官方IG成員們也沒有提及泰河和DAISY，最決定性的原因就是MOMOLAND出道一千日，公開了成員手寫信等等感謝的訊息，但卻不是完全體，而是只有七位成員。

值得紀念的日子，粉絲卻等不到泰河和DAISY的手寫信，讓粉絲相當失望！
如今六個月都沒有泰河和DAISY的消息，讓粉絲擔心起兩人是否即將退團，也向經紀公司提出質問。
但也有可能是成員的健康問題或個人因素，只希望經紀公司儘快出面說明啊！給粉絲一點交代～

你個笠水狗仲要燈死幾多隊
以下開放不推文回覆

係退都退個隊長同埋另一個叫唔出名果個啦..

NANCY 妍雨退團好過啦

nancy仲未肥完。。

早知平時帶套 唔逼佢長期食藥。。

妍雨退團同我給婚